[中立區]推到完場 巴塞隆拿 vs 巴黎聖日耳門

push

屌你 冇迪馬

FS HD英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

我就唔撚信會反cup

冇迪馬真係會反cup

有無sop link

仲有達仔

Hi chings

巴菜始終唔係阿妓
光榮出局格

有無手機link

ching你今晚笠水唔好撐巴黎ok?

sopcast link

半場應該兩粒
利申鳩估

我唔出黎抽水的 信我

😘😘😘

笠水

人渣

疤 電話都睇到link

好想訓

唔好笠水呀屌

屌你講左12點後就算

要巴黎食全餐先有機會反CUP

睇下有幾中立

巴黎鬥攻啦
入一球疤要入翻6球

門面野黎架姐

查比好廢
唔出結果輸

1；0

快到

嘩死撚左佢啦咁都輸

咁就一球

So9 1:0

疤狗好勁

cls

巴黎個龍無個穩

咁快一球

準備大炒PSG出氣

Wa diu

癡線

屌

有冇咁撚快

睇個勢真係會

如果巴黎入1粒 , 巴塞5:1都byebye?

疤主場好撚癲

Yes

講就中立，其實就恥笑區 是但一邊出局都有排笑

好撚嘈

巴黎無晒氣勢

中立=地球聯合軍

Ace stream有啲lag

都好危

Handball

球證話冇事

Psg molamola
中場輸哂

好想巴黎贏

點解迪馬冇正選?

Yes冇勢就豬硬

馬斯呢球都係應該手球

又手球

純唔想疤贏

手球係咪唔會吹

鬥打排球

個球証都幾高

北京電視機

兩邊都唔吹就算啦

手球 打和！

不過安歷基呢個變陣都幾大膽下

巴黎入一球真係唔難其實

好似呢個陣打左幾場啦

早兩場西甲好似已經試緊

好似唔係第一次呢個陣

怕PSG頂唔得耐

少睇疤

一入即刻玩完

又黃

巴黎打得幾茅,睇得出好撚驚

而家歐聯個比分制係點
如果疤4:0 係咪就可以打12碼？主客場入球點計

仆街 咁快2黃

以前俾疤食住

又唔係矛既
戰術需要既foul黎

嚇撚到瀨屎

疤狗主場真係好撚惡

有冇米九幾

總比分打和先計作客入球
係 加時12碼

兩回合 個比數一樣先會有加時
唔係就鬥多作客入波

美斯個個位fk真係好大威脅

頂到廿分鐘就冇事

入FK仲易過12碼

無知一問 迪馬係咪2黃所以今場冇得落？

見佢仲高過卡雲尼

4:0打加時
5-1 都係巴塞輸 因為冇作客入球

岩岩好中角球旗

尼馬都差少少追多粒

有少少傷

食左春藥

好近

Neymar

差d又一球

好撚不安

高過半個頭

反而放拿芬拿打右邊有d 估唔到

頂撚住啦

好耐冇見咁撚認真既疤

差一個波位

咁疤都幾危
比人入一球都隨時無命

尋日阿狗又係頭段好撚癲.... 之後

美欺都無散步

又黎最恐怖唔知出左幾成力

歐聯就係咁刺激

好鐵桶 縮曬入去

好耐冇見過巴塞16強出局

作客疤主場真係幾大壓力

一開頭拜仁都放你攻 前場都唔迫你

Psg啲進攻

不要說了 逼雲爺爺跳樓

暫時要咁啦
疤主場個勢太癡線

加左buff

影帝

有d似10年國米4強
疤又係返主場要強攻,結果

好柒下

同上場踢法轉左
打龜縮

一開波就要鐵桶啦

鐵桶等反擊磨一粒就夠
好過空哂俾疤攻

全場九成人係你拎波果陣屌你老母,
一失誤就恥笑你串你,
世界上數一數二最惡打既主場

艾馬利應該都係計緊呢條數
機會唔使多
唔使急住攻

放晒比你攻,有幾癡線
巴黎輸到0:3先出力攻你都未遲啦

多仔主場

作客+贏住4球, 係人都預守啦

講梗巴黎入一粒
疤要入六粒先搞得掂
仲洗乜鬥攻

pique 黃

就算而家巴塞都要入5球

鬥狼

上場用馬杜迪企卡雲尼後面迫到疤賴屎
今場收返後拎黎守

PSG d側翼進攻好拖泥帶水

疤仲玩地面滲透?

4球+12碼贏唔得咩

第一點好唔準

又係呢啲位

唔通你叫疤打燒味？

無迪馬用左盧卡斯差好撚遠
盧卡斯呢d70分鐘放出黎跑,正選無撚用

同埋好鐘意玩後腳

得
但疤一定唔想拖到加時
加時俾一入作客入球就大獲難追

等睇追番3球 熱血出局

Iniesta

16強專出熱血出局
今年仲未有

唔理啦射左先算

lucas

10:2

見PSG咁樣死守法,疤應該冇可能入到五球

屌巴黎啲反擊

Lucas呢球比迪馬就會控到

卡雲尼

不愧為巴塞主場, 小白一射完個波出界, 第二個波已經掟左出黎叫龍門快撚D 開

好多Freekick

好撚屎

Yes
Lucas始終都係跑狗

Lucas呢D二線料係咁上下啦

射到咁

唔覺唔覺都守30 min

巴黎聖日耳門冇咗迪馬利亞係中場真係差好遠 啲反擊打唔穿

疤隻閘出到咁

過左半粒鐘疤都入唔到多粒

傳幾次直線都比人斷哂

個攻勢完得咁求其
每次攻唔入就好驚msn啲反擊

條友好似左腳

點解成日搵拉芬拿果面攻

尼馬

尼馬個邊引多左人
轉邊多位攻

Rabiot真係進步好快 下年世界盃應該有份了

屁馬擺明插水

上年打鏝廢啲

插水狗

插水

有少少推既
好似易跌左啲

假撚到

咬人d波底真係差

見到蘇狗嚇到

lucas好廢又獨

起碼國家隊實踢得走馬度迪呢D垃圾

玩燒味或者罰球算啦

入多粒先啦, 熱血好睇D

PSG慌慌地

Draxler 好痴波 唔交

PSG帶住頭盔黎攻

仲要掩臉以笑遮醜個下真係

巴塞真係好撚廢

Draxler驚傳失

馬度迪都垃圾

拉比奧身型好
波底好視野都有
可造之材

LUCAS真係好屎

頭先一傳前lucas應該可以半單刀

推去邊

睇到啞左

死扭

最近幾次國家隊召人邊緣中場有lass, cabaye, schneiderlin 但rabiot應該好過晒

咁樣比人圍屌都好難頂喎

咩事!? 做咩無啦啦傷

摩牙條友做乜9 又幫唔到隊波又係咁禁住條腰

Lucas好廢 出迪馬啦

都頂左差唔多半場

以為佢越位唔傳掛

佢踢國家隊麻麻地
R國盃Kante好好多

岩先係前面已經頂親條腰咁

好撚悶

烏龍波
2：0

Rabiot 多大賽踢仲要正選
上場佢 華拉提 馬杜迪搶到疤狗

On99

2:0

垃圾後防

係咪掉轉左
普巴拍馬度迪多喎歐國盃

on9後防 等睇疤狗反cup

成隊波夢遊

成班巴黎唔知做乜9

快咁多

巴黎下半場仲唔賴晒屎

後防廢到

屌廢到

腳震

屌唔係比蘇9up中半場入兩球反cup掛

迪甘斯太on9 多d

快成分鐘

真係兩粒

踢10-0-0啦

做乜撚

唔撚係反贏呀

我睇有線
都係唔講咁多
廢事劇透

唔解圍係咩玩法
兩粒都衰自己on9

古沙華

施華衰姑寒

Marquinhos黎

我覺得巴塞起碼入到3粒
但可能會失波

等睇歴史

PSG始終都係疤狗性器

可能567都黎緊
巴黎後防廢撚到

馬昆奴斯黎 唔怪得

Psg真係呢 踢到九唔搭八

diu

Psg好怯
希望下半場有調整

下半場應該會踢返壓迫掛

十萬主場觀眾唔係講笑架

左閘醒未
騰晒雞

Psg攻又唔得守又唔穩
一係攻上去搏入一球
開始止得住疤道氣又輸埋d on9波

亂鳩咁黎

其實都預左巴塞會禁住巴黎打
不過今場防守同反擊都

兩粒都柒柒下咁失

今次疤狗認真守住PSG反擊,
一想帶波去中間就四條友夾擊

有機

睇個勢 疤起碼入到幾粒

你幻想下一陣半場兩邊更衣室會係點

巴塞唔係阿仙奴 我相信巴塞下半場更有殺氣

好心咪撚鬥攻啦

根本應該學啲下遊隊有波大腳上前 還掂有卡雲尼

唔覺psg入到作客波

啲傳送撚黎 唔洗守都自己傳失啦

主場真係唔係講笑
10萬人一齊真係噓到腳軟

守左好撚耐喎

蘇狗訓醒未

有迪馬會好踢好多
自己搶完自己衝番上前場唔洗靠人

巴黎反擊做得好差

見到美欺回防

縮得咁後又守得差，中場又成日斷纜
打到好似上場疤狗咁

其實巴黎打反擊打得蠢
應該要兩邊打就成日係中間去
所以反擊無乜用

mark死左華拉提已經無人送到波上去

keep 完比數
最尾焗攻
應該偷到雞

迪馬係PSG打反擊成立既基本條件 無佢就唔洗諗

守撚到半場先啦
成堆友怯哂

華拉提

兩邊跑狗睇下偷唔偷到雞啦
但lucas成日帶翻入中路

點解唔出迪馬？

疤d迫搶

肌肉拉傷

迪馬上場未

美斯回防搶到波

仆街踢緊10-0-0

拉比奧d企位真係唔錯

條友半個迪馬都不如

迪馬真係好重要 攻又得守又得

今場疤狗個個都走多步壓迫

久守必失，仲要psg隊後防騰曬雞，不過睇怕psg就算攻都冇乜可能入到
頂埋半場先算

皇馬14年逼搶反擊咁勁有一半都係因為佢

係死守就專心守 大腳清楚 咪鬼又諗住短傳猜出去啦 lucas 馬度迪仆街多過控波

迪馬傷左？

好矛盾 唔想疤贏 但又想睇下佢點反cup

PSG

最多變數應該係psg 太多黃牌係身
一個唔小心紅左就

前鋒基

後備

一樣

感覺根據劇本 卡雲尼應該下半場開波冇耐拎紅

疤今場啲反搶好準

點解補咁耐？

補到入波

5-1

蘇狗啲戲真係好屎

咁下半場仲有啲睇頭

拎三紅出線算啦

狗黎

就算鐵筒都要有form架
依家望得到rafinha收入中間
拉仔小白拉兩邊出波
多左空間俾疤猜

屌老母 中場爆炸

岩岩仲要兇人 比球證屌 一屌即刻露番個無辜樣 縮膊舉手

大絕

下半場lucas換迪馬啦
廢到

好計WO 一早PSG出3個工兵正選 一開波打鳩對面咪得囉

屌 半場換走lucas入dima打反擊啦 都唔知踢乜柒

除左華拉堤無人出到波 拉比奧特又係咁斷

上場條中場線幾撚勁 逼到疤係咁甩波

巴咁勁 實反cup到啦

可以見到佢地不斷針對黃牌球員狂攻棍逼佢紅

根本無人比到波上前 卡雲尼波皮都掂唔到

前半段一直集中精力招呼尼馬
疤分到邊去weak side拉芬拿都係做唔到啲乜
頭先好似見到美斯換去右路
睇下心psg點應對

真心咁樣會出到線？

冇天使玩撚咩

盧卡斯換迪馬 等斷波打反擊算啦

鳩UP姐

0:3出線

今場PSG好似冇plan去踢咁 功又唔得守又失

一陣疤入多球然波出局

事實應該係出到 但PSG由上至下仲要唔要面呀

面對住疤狗以人數黎壓迫,
就一定要搵住快馬接應長傳去撕破防線,
不過PSG半場都做唔到呢樣

個損失可能仲大過出線

尋晚阿狗就應該用呢招,唔洗輸咁多

好狗 上面明明講緊首回合嬴果隊要咁做

人不要臉 天下無敵

PSG真係咁做

下次作客魯營仲出唔出到球場

阿狗咁錫身 點會同你打
完場繼續永續雲加

仲下次 今晚就打撚死你

咁撚多年都做疤狗私家雞 仲唔撚報仇咩

正正常常咁踢羸你出線都要被沖涼啦

咁做今場都出唔到啦

玩閪屎招 十萬人圍你真係走唔撚到

疤迷好撚惡架

除非疤狗聊人打交先 食住個勢一齊打

拉b

借題發揮 普通碰撞都發撚晒癲打鳩人

迪馬

呢度係中立定反疤區

屌 最傷我傷癒 唔係都有反擊打下

天使撚多幾腳波出場救巴黎啦

我想睇疤狗反杯

有加時睇就更佳

大部分都唔妥疤

我想睇4比1多d

射碼 疤出局

咁講真邊一邊贏都唔關我事

12碼 美斯

最好有加時12碼睇

不用分這麼細 大家都是巴

美欺射碼

俾多4角我唔理你邊個贏

終於熱身

lm等睇得3個角

控定先射都得啦

好似轉返打迫搶

又係尼馬

十二碼

psg 笑死人

On9

仆街

12碼

咁樣訓落去on9

弱智

底線球證

On撚9

.....

打RUGBY 擒抱

又係啲底線球證

成件事好撚柒

屌 12 碼

屌
疤狗要晉級了

黑撚到

同琴晚一樣
底果個影響正果個

咁樣吹左無得怨

撲出底線

呢下仆街又係柒

疤主場必出十二碼

psg真係898

咁樣仆街

屌 今場波真係球壇笑話 比人笑成年

唔係咁都追到啊?!!

柒到

巴實在太勁

3:0

今場波d入球好on9

屌你老母 黑哨

差一粒
psg 真係輸梗

嘩咁都有12碼

笑撚左 咁撚樣仆街

trapp真係巧靚仔

了個高波入禁區就搞掂巴黎
3球都係咁

換迪馬啦仆街

咁係攔到既屌

就反超 今場好似假波咁又own goal又自動申謣十 碼

尼馬自己撞埋去

大佬 我唔想再笑多獲阿仙奴
收手啦 放過阿仙奴

都唔知講乜好咁樣輸十二碼

Psg完全係輸自己柒 啲球員全部都太後生冇人壓到場

Psg輸5粒應該比人笑得勁過妓

柒撚夠未 不如棄權啦psg

好在巴黎唔係咩傳統勁旅多球迷
否則呢場波比人bin死

鈀都要打假波

如果俾疤反cup到真係世紀柒事

中柱

仆街個下又係柒

咁樣中柱辣殺

撞柱

入到呢球巴塞jj

嚇到賴屎 腳軟仆街

疤咁都CUP唔到就真係世紀柒頭啦

柒在佢仆個下唔似有心
但咁樣一定係十二碼

feel到巴區就快水浸

PSG班後防腳震完未

麥士維向謝4致敬

屌中柱

你話主球證睇唔清楚都話
但係明明主球證冇阻擋睇得咁清楚 一開始又咁堅決唔比
反而底線球證係伸個頭出黎避開門柱睇 中間仲有個門將

入到都無用啦 巴黎咪又係守到舊屎咁

唔怪得佢

cavani

要尼馬返後防守

其實4粒都係加時only

唔係maxwell黎

咁都唔入

好緊張 會熱血出局定on9俾人反cup

放過阿仙奴 不要反杯

柱

有出咩

係佢黎架咩

有啲野 自己諗啦

Meunier 無出maxwell

真係吹唔吹都得

唔止4粒啦

沖出黎柒

加時
psg 攻又攻唔到
守又守唔到

等睇4:4

睇住最後贏5:1光榮出局

疤狗咁個勢,入多兩球都唔出奇啦

屌你死MK

佢自己仆街之後爬埋去,傻o既都會撞埋去, 一定12碼
3球都係輸右閘個邊

巴黎中場冇個用到波咁制
拎實個波發夢然後比人斷

巴黎打架未

無限插水

打wb佢唔守咁邊個守

尼馬博左幾多次

又跌

迪馬利亞

尼馬又跌

終於換迪馬

馬度迪太早拎黃 綁手綁腳

啦啦啦迪馬利亞

輸第一球都on9啦， 個個雲遊太空

尼馬可唔可以唔好咁易跌

天使

巴黎依家先前場迫

尼馬試下射埋先仆

依家先逼搶

多狗都3蛋

出黎救世

迪馬射爆佢

嘩多仔3-0

Psg: 上回合唔計！而家你讓一球比賽正式開始

留力呀拿

阿仙奴

係咁痴波唔傳

仲中間搓

Draxler決定快d啦 死hold唔傳

仲玩波

兩隊踢咩垃圾

大腳解圍啦

逼到咁仲唔清波 仲猜

後面傳真係好恐怖

係人堆搓波

靠你啦迪馬

禁區頂猜個波比人

巴黎死都唔清波

施華喺我心目中仍然係世界第一中堅

調撚轉哂，一開波三粒係手逼到一粒作客就輕鬆啦
仲要三球都輸自己

出左迪馬 成隊波啲進攻似樣好多

PSG領隊想殺人咁

場波好假

終於似樣d

開始識攻

上半場西到

我係領隊拎左刀沖出去啦

有迪馬好好多

上下半場戰術調轉就差唔多

其實似樣啲係因為疤都冇咁心急迫你 而家差一球可以慢慢踢

係假到

對面攻到個心雄晒先開始上力

有冇人想晚黎入一粒或者巴入多兩粒 唔想睇加時

好波

3-1

收工

卡雲

最起馬唔洗加時

好波呀屌

打街霸讓round 咁

巴黎好波

收你皮

Cavani

訓得

finally

點解你地快咁多

拜拜疤狗

要6:1

卡雲尼今年冇左伊巴真係一吐烏氣

卡雲忍

咁撚靚

大波 cashed

總有佢份一個靚射門

樓上有巴打講5:1光榮

屌開口中

要再入多三球

卡雲尼真係好垃圾呀

終於

打狗

片得靚

6比1先得

Psg 表示任務完成
等睇疤入6 球

打撚沉班主場疤迷

射得好勁 又靚

好耶
收工

3球睇你點入

呢球靚到

努力插多3次水啦尼馬

嗌左出黎

疤有冇能耐入多三球

屌達史達根但feel好hea

一開sop就入

無劇本睇

睇疤咁撚出力都柒真係好開心
但俾多3角先

哇屌 巴

巴塞 : 唔撚踢啦屌 , 入極唔撚夠數

卡雲尼敗家

好正 一換迪馬 打d突擊

多謝碧基

卡雲尼又膠了

冇得救啦咁近

迪馬出場 士氣加乘

呢期興5:1 上樓機會

又仆

其實巴出美斯中間有咩用

易入既佢真係唔會入

打正前差好遠

Camp nou整曬

Car

卡雲尼始終都係卡雲尼

輸波打人

又on9

入個波只係負碌

臭閪卡雲尼

其實唔難

一早就應該逼搶唔好縮啦
可能太早失波亂咗部署

屌想psg入多粒

迪馬真係福將嚟

尼馬真係好狼

泥馬

神經刀

打人

屁馬

噴水趕走

尼馬使唔使咁都踼一腳...

光榮出局

屁馬發脾4

屁馬真係好撚辣殺

又係世界級走位 學界級射術

成場靜撚哂

出左迪馬 兩隊波

走位真係靚 但射個腳

上半場分左好多波

尼馬今日不停再現真身 四腳⋯

嬲嬲豬

但破左自己個人入球記錄了

現場啲球迷靜撚晒

神救

料ching

D球迷個個死老豆咁款

果條左腳長毛今日斷左幾多腳

疤狗

依個真

眼濕濕

尼馬又打人

個球迷咁似大衞施華既

又插水

馬昆奴斯

空

頭先仲fing 旗架

疤狗成班插水狗

rabiot派夠未

蘇狗

靚護空門

疤幾耐冇16出局

好心拉比奧特簡單啲啦
仲成個on9仔咁懶秀麗

So9

疤狗個個死狗咁款

尼馬仆多幾次啦

魯營圖書館

十萬加泰人睇書

好柒啊疤狗，係咁插

尼馬好廢

柒撚到

枝旗扯左60分鍾 累啦 下年再扯啦

插插插

笑撚死 蘇狗柒撚小陣啦

插插插插插

又插

插水打人樣樣齊, 仲教人RESPECT

拉比奧特玩乜尻

插撚夠未啊So9

邊有咁多12m俾你

SO9

到so狗插水

禁區跌左幾多次

安歷基:無時間啦,出絕招啦

屌入唔到波就插水 死疤狗

插水蘇 369

咪撚出公海抽水住

死疤狗 掂一掂都跌

疤狗一想贏就插水

比人入一粒就打矛波

尼馬繼續死去

插蘇

係咁插 痴撚線

Away goal呢個賽制真係好撚正

疤性盡現

PSG 十拿九穩架喇 走去睇鏝啦 仲係0比0渣

一換迪馬
個勢唔同晒
果然係天使
救世主

睇到成埸死哂狗真係好舒暢

泥馬用跌既體力踢波仲好啦

轉台先

疤性澎湃

加泰跳水隊

好撚爽

中間密到射唔到

巴黎後備個個都想睇下 希望出krychowiak同pastore

啲球員無晒態 啲球迷無晒聲

兩隊都係疤狗性器
梗係睇psg

不了 英超咁廢

好撚靜

靜到，喇叭開到盡都淨係聽到旁述把聲

hi

基祖華克派膠太多
難出少少
柏斯托尼怕出完即傷

疤

3-0班疤打哂丁最後射唔出

巴狗下半場入完十二碼3:0好似贏緊咁
d 波係咁死去

仲肉酸過阿狗

收疤狗皮

呢個難啲

開心死啦

假假地都對過咁多次全盞巴塞
唔知係我錯覺定點
天使一出巴塞好似縮後左

熱血反Cup?

巴狗到氣冇撚左真係好爽

而家都仲贏緊3:1架

So9 落後左之後係咁犯規 sosad

拉瑪西亞演技學院D師資質素差左好多

丫, 唔係, 無落後到

其實頭先60分鐘差一粒 縮都好正常 冇可能逼90分鐘 仲要可能加時

蘇狗真係好撚柒，樣衰格又衰
成隻狗咁四圍吠

So狗會唔會咬埋人架？

冇球證係咁上下

是 身為車迷見到疤狗出局 爽

疤狗現真身

插班生係咁上下啦
全盛個時個班由細教到大

Aurier

巴真係那來的自信要反 cup
對阿豬狗都要失波 都預要入6 7球先穩陣架啦

呢樣真

迪馬打親疤狗都180%出力

你當影帝流架

仲180? 500%啦

轉左陣以為自己無敵

迪馬個人真係疤狗剋星 真係唔講得笑 大賽球員 次次大賽或者救球隊 迪馬都一定做到野

好多退左學

ching兩晚都唔訓頂唔頂得順

So狗去疤青訓教d靚ken插水啦

踢5-4-1

Sleep is for the weak

迪馬癡撚線

自己搶 自己出重圍 可惜隊友回傳果下set得鳩

拉膠今晩開心死

可能唔記得乾爹柏天尼已經唔係度, 以為會一跌即紅

迪馬真係好撚勁

想睇5:1多d

唔止拉膠 唔係疤迷既所有足球球迷都開心死

回家吧

其實泰亞高施華如果黎香港 應該會比人以為係有錢人嘅菲律賓司機

如果一開始出天使，巴黎會唔會已經輕鬆出線

好想睇聽日班疤狗賴乜

插多幾次水冇難度

回皇馬都唔回曼啦

比巴狗有d希望跟著再一野收佢皮好爽

疤狗過山車

史詩級反cup?

球證黑走handball

手球

呢場真係好難中立喎

咪係 馬斯個下handball無吹

人地要創造歴史呀

出左迪馬 隊波啲防守同進攻都變左第二隊 痴撚線

黑哨

Lucas差太遠

D反擊幾撚入肉

平時屌呀朗插水
最強之插水人已在陣中

賴緊黑哨啦

有迪馬喺到啲反擊勁幾倍

睇住佢地打飛機 再收佢皮

好撚爽呀

唔洗訓lu

有冇人計過今次疤插左幾多次

疤等下季先嚟創造歷史啦！

疤啲波真係悶過以前好多

仲有8分鐘 疤狗諗好籍口未啊？

疤話係球證問題

16強出局係咪新歷史

今季創到單場插水最多

雲式賴地硬

以前太靚太好睇
高峰果時真係好有藝術感

梅西 今年16強走人 金球獎係咪提前消失

主場點會地硬

e加既水花都幾好睇

差啲

睇黎就要開新po

對疤狗黎講球證唔幫到出面就係黑哨

損哂

迪狗

咩事
仲柒過費托

夠鐘死心了

以為入硬

心口中槍

傳比卡雲尼啦屌你

哇，好黑

上半場幾好咖

今年應該都唔會朗攞
會唔會終於有其他人攞呢

屌你 岩岩傷癒仲想點

自從睇疤狗踢波 而加連電視都冇開過

拉莫斯

入果2球都負能碌

天使右膝見紅？定我睇錯

呢到係勝利球迷

拉膠

有流血

美斯返聯賽爆seed一樣拎到

今年會唔會伊巴

講場面唔悶姐

基沙文

查比真心廢

冰島巫術

窄角入

是鳩但啦

差一球中劇本

是但啦

行埋都唔撲

好靚

圖書館開放日
大解放

狂追三球

入到5:1啦

反cup黎緊

射得好靚

屁馬罰球勁過messi咁

個龍冇預過佢射

再插多幾次水

個龍廢到

比多少少希佢地姐

光榮

插水啦屌

呢兩個都唔會啦
基沙文今年都唔係好突出
聯賽杯更加代表唔到乜

龍門唔想撲定點 hea到

個龍都廢事接 送比你

哇
補時會好精彩

12碼
屌
唔撚係呀

天使唔入好哂 想睇全部人死狗

又十二碼

疤狗無敵模式

屌 12碼

Pen?

等收工

對疤真係唔敢抽水住

5比1 仲有補時

好笑

插水王

係咁插水

加油

Cup到仲得了

12碼多到

你媽話要入2球

又插到一球番黎 痴撚線 到時過左幾多錢

痴撚線

插水狗，掂都未掂到就跌

上帝要有光系列

不如入完即刻吹完場

又

無限十二碼

平安鐘啦

5比1

癡線又12m

痴線...

熱血出局

好撚插得

嘩好睇啦

51

小心

插到仆街

呢個先係劇本

唔通真係5:1

都話左 疤狗5：1

心血少d都死

熱血！

劇本ready

會唔會6:1

屌你老母PSG識唔撚識守架

5mins

黑到

熱血出局同出線
一線之差

嘩 5分鍾

呢球咁都12碼

究竟疤射唔射得出呢

驚你唔夠 補夠5分

如果真係出局都係psg自己拎黎衰

咁都插到球返嚟

守得咁柒

唔係掛

對車仔個年一樣

五分鐘喎

黑都黑左幾球啦

好黑

屌你老母插撚走我個4:1波膽

補到入為止啦

天使球單刀應該要12碼啦

又想插

柒撚左成場啦,比疤狗咁樣入成五球

補5分鐘咁能耐

卡雲尼同迪馬兩球單刀炒

你老味仲插

過左數

頂撚住呀屌

全撚部大腳清啦

仲犯規
好危喎大哥

手球都唔吹啦

屁馬插撚夠未

求拖延時間

Until we goal

大腳清啦

仲好意思屌蝗靠12碼

震過貓王

碧基前肢

兩邊都死老母咁

今場真係好痴線 啲比數追黎追去

前足

係咁架啦

黑多個pk完場

同插蘇

呢個位

哇真係有

反勝

等陣又拉牙朗落水話佢多12m

有啲危

垃圾

真係

真係反到

6:1了

真係反cup

好撚黑

痴撚線 真係反到

屌那星
真係6-1

....

真係抵撚死
差一球仲咁多犯規

痴線6:1

歷史 4:0歐洲賽未有人試過cup

嘩 好撚痴線

屌黑到贏

卡雲尼 單刀唔入 清算

wtf

屌你老母我睇緊乜撚野

on9

嘩 痴線

痴線 真係追到

戇撚鳩

哇屌你老母 黑撚到